商務部指中美經貿磋商取得新進展

【Now新聞台】內地計劃訂立外國投資法，加強保護外商的合法權益。

全國人大常委會審議了外商投資法草案，加強保護外商的合法權益。草案訂明要建立高水平投資自由化便利化政策，建立和完善外商投資促進機制，營造穩定、透明及可預期的投資環境，外商投資企業可以依法通過公開發行股票、公司債券或其他方式融資。

草案又提出多項措施保障外商權益，包括不得利用行政手段強制轉讓技術、依法平等保護知識產權、各級政府及相關部門不得違法設置市場准入及退出條件、違法干預外商投資企業的正常經營活動，同時要完善外商投資企業的投訴維權機制。

支那講法律

不過要強制加個董事入去管理層姐

升

Trump仔賣完俄再賣中？

唔係咁都信呀
支那會同你法律ga咩